# Ejercicios en Java #

Aqui esta el repo con los ejercicios encargados

### What is this repository for? ###

* Los screenshots estan en root
* Para PMD use la consola debido a que no pude hacerlo funcionar en Eclipse
